曼聯廢到唔忍心抽佢水了

啲矮撚真係好勁

已經讓左軒仔了

真

真，贏完哈多士都唔會笑佢地廢啦

Bin佬勁到

淨係出軒仔幾分鐘好唔尊重我地曼聯

可撚憐

屌佢,曼post沉左底呀,宿返晒入老母呀

ching傷心完未

唔計啦，冇出普巴

未

獌狗輸完仲有六弟坐

樓主說得極好

是的

對！

講得好